有冇人開始懷念九鐵

今日港鐵荃灣線服務又延誤

如果九鐵仲係到,做唔到競爭,
都起碼有互相比較

例如:九鐵做到嘅,地鐵點解會做唔到

唔先搞到宜家一強獨大,仲巴支閉

讚成嘅
反對嘅

child登 未出世啦

我出世嗰時,黄車頭都仲存在嘅

兩鐵合併仲吹到咩野協同效應